[youtuber]有冇人鍾意睇vsauce

由宇宙既起源講到自我意識
又唔會太複雜，唔係理科人都睇得明